唔塞鐵阿屌你

我不嬲支持八月五罷工個日塞
我都認同個日塞鐵係咁多次裹面最成功既一次
但而家無啦啦塞黎做乜撚 毫無目的
又唔係要人被罷工
搞機場同塞鐵完全風馬牛不相及
唔係否認塞鐵 但而家塞鐵真係純粹為搞而搞
唔撚信就起我底

聽日離境大堂見！！！

唔好塞鐵
聽日主線 只有機場

推